股jo啦

呀茂你收皮啦

小小調整

你班大鱷魚 想震走我？

冇咁容易

越跌越要買